尖東厚福街

今晚同班fd去尖東食生日飯 平時都好少出車去尖咀唔熟路
想問下泊去邊個車場抵? 見附近有D咪錶 8點左右去到係咪唔洗旨意有位
預計泊3個鐘

唔洗諗啦 實無位

見人講又窄又斜 好容易簽名

厚福街?尖東??

The one 啦

係架 仲要d人好仆街 一架車泊2個位 一係美麗華

泊安達中心行過去

厚福街夜晚食飯時間唔駛諗。兩檔泊車仔霸晒。

泊到車貼車 得返吋幾兩吋位走盞 好撚堅

The one
美麗華
入境處隔離
大把你簡啦

講起厚福街
上年望住個泊車仔
一鳩將個尾隊落個垃圾桶度
有料

安達仲會有人開門唔扶住一下推落下面架車

平時去尖沙咀/過海就一定唔渣
泊車費貴到Hihi

安達+1
唔好諗錶位，半個鐘廢錶都大把人爭。
你得鳩閒可以早D去天文台道轉金巴利街(泡菜街)果度搵下兩個鐘錶位

好full
一係擺金馬倫里泊車仔
一係the one
安達啲位有啲位好窄 又斜路
新手司機好多時都賴嘢

新東海商業中心

其實警察點解唔理泊車仔

大車或者新手就美麗華啦，安達真係難泊啲